討厭討厭討厭討厭討厭討厭

好好好好憎依種感覺。。。。嗰種。。不被重視嘅感覺。。嗰種。。。有第二個比自己更好。。自己淪為垃圾嘅感覺。。。。

貧僧提議下你 睇吓入邊啲相